返一份無福利既工係點?

對上一份工福利唔錯 14日AL 醫保 13月糧加花紅

新果份乜都冇 7日AL 但多錢d
未take offer
未試過零福利 有冇人講下如何?

利申 之前醫保用黎射波 AL都冇請過

都係返5day 銀行假 同工種
同樣人工 但新工有佣 跑到數可以多兩至三倍人工

得銀行假 大假老細編

後生時覺得比到錢就得，反正30歲前從來無因為真病請過假，依家年紀大咗又有屋企就會覺得medic同假期好重要因爲開始真病要睇醫生唔係射波

睇新工人工多幾多
福利係另一個角度黎睇 咪又係用錢去衡量
但福利用唔著就等如無 比錢你可以自己落袋
新工人工cover到舊工個福利既話咪轉工囉

以前份工
13日AL
睇醫生claim200
過年過節生日利是加埋應該有一千
無其他福利啦

以前酒店會展散工，而家外賣仔
做下咪知

7日AL
少撚到

見到都唔想take

錢夠多cover到